
                      Me encantó, sobre todo por lo fieles que fueron al libro, es verdad que algunas escenas las eliminaron, supongo que por tiempo, pero aún así las escenas importantes aparecen.
        
            